女朋友生日 有冇餐廳推介？

聖誕後幾日生日真係玩死人 有冇啲餐廳推介？budget 300-400一個人啦

沙田大會堂上面間餐廳
西貢big fish, 如果星期一二既話，buy one get a main course free
尖沙咀aqua

秋田

cafe de coral

佐敦tivoli
幾有feel 轉個灣就去飲酒 爆房就唔好 節日好撚貴

300-400一個人係屋企自己煮啦